---
title: 'BitCoin: Proste zarabianie cd.'
author: szydell
type: post
date: 2014-05-27T22:34:14+00:00
url: /post/2014/bitcoin-proste-zarabianie-cd/
categories:
  - Kryptowaluty
tags:
  - 4free
  - BITCOIN

---
Na tej stronie: <a title="Earn Free Bitcoins" href="http://q.gs/7AbyC" target="_blank">Earn Free Bitcoins</a> można szybko zarobić, oglądając reklamy.

Pierwsza wypłata przy 55 uBTC. Zarobki od 0.4 do 5 uBTC, średnio co minutę.